中共係咪攞左銀聯啲港幣？

今日行晒成個深水埗 啲銀聯機部部都冇現金 呢幾個月成日都係咁 有冇人知發生咩事？

過年成班人拎哂啲錢 星期六好似全港擠提咁

銀通

依個情況比以前常見

D含家產大陸佬
凌晨5點D解款員一入完錢
就開始禁 然後再入錢
一朝早打爆晒D入錢機
搞到我成撚日入唔到錢

無錢提城市
尋晚我已經搵到第5部提款機才提到款
仲以為佢想打仗，封盤唔畀提錢！

EPS拎錢囉

走緊資呀師兄